東京喰種:re 172

金木

啪啪啪

正！

舊多

神父收皮隻梟仲郁? 係唔係泉姐都交代聲啦，係要吊人癮

終於有長進 小小廢話都唔講, 一野就打埋去

神父同亞門

傻仔金木
我最終目的根本唔係想同你打
而係引你黎大家齊齊俾利世吞落肚
進化毀滅世界

人棍again

啲作畫
金木比舊多陰果下個動作究竟係點，完全唔清楚

得返個頭都可以講到野

下一話第一頁又變人棍

似乎唔係舊多既赫子...係龍?
btw亞門

in nugget we trust

神父真係俾人秒左

唔好自high啦 好柒

才子董香

[ 舊多在奔跑 ]

龍
係牆後爆出黎

得舊多先可以咁樣自白
金木都唔得 真主角

泉姐果陣

隻高達重識郁
可能仲在生

我係樂觀派

好似頭都冇埋喎

由第二代接手小丑？第二代係邊個？
到呢個階段仲留迷團...

舊多今集所講的「和修一族歷史」同「龍的製造方法」，
好似係作者專登想撚讀者狗咁。

感覺金木自從龍果件事真係成長左 今次應該唔會輸啦

佢第二代 第一代蘿瑪

佢話係從第二代那裡接手喎

係
就同之前人棍完左
打競技場一樣
作者又係撚讀者

係啵 睇錯

睇到金木俾人打飛個到 以為佢又俾人秒

今集唔秒就下集比人秒

今次係第一次見到舊多出招個樣
越黎越似埋尾

睇個勢要完了， 趕收工咁

舊多真係名乎其實可愛又迷人嘅反派
見到佢派膠好開心

牙井又好得閒咁派負評

好驚金木又要變人棍

走#討論區

小丑太得閒先搞咁多事 依樣野真係
btw依加金木係咩野生物

彩色

打完舊多應該完,
爛尾

咁利世呢

當神父同唄都可以用兩至三集內解決曬,
利世比多兩集佢

見舊多死左跟埋佢一齊去死
反正小丑由第一部鋪到依家都係幾集收皮
我諗利世都係差唔多

今集真係終於睇到我最想睇既野
金木發威+舊多派膠
我覺得成套野最撚過癮就真係金木同舊多既對話

係咪就完?

實在太唔尋常
點解咁重要o既反派會死得快成咁

但隻梟仲郁緊，會唔會係未死
陣間又比作者撚狗

因為套野要完

係咪得我覺得神父同亞門既獨白幾感動？

有冇人留意到金木放赫子時都無赫眼

未爆seed可以控制到唔開
Btw 最後個頁金木嘅赫眼好似唔同左色 眼白唔係黑色

兒子愛父親 何錯之有

過去幾集d小丑其實全部係唄既分身

白眼

隻眼應該係有啲嘢，變完龍返嚟就唔同畫法

個勢似反應差低票數要盡快完

會唔會又比人一頁收皮

舊多隻眼都一樣 唔係普通赫眼咁

舊多都係用劍殺和修架
下集

係悲劇

講緊呢個世界陰暗面
有啲野真係可以唔分對錯去撐
亞門 神父

多左嘅器官到宜家都唔知乜黎
赫子4肢係果次用赫子救瓜瓜同才子之後全部變返正常

隨時根本就連物種都變左

右上角個格同打有馬覺醒個姿勢一樣
係咪代表會贏

有馬讓賽
舊多會唔會讓先

如果金木下集一集內打羸舊多,
之後套野就完結,
大家點睇

都果頭近 係睇下仲有咩野未解
24區之王好似未解?
仲有咩未解?

嘉納復話左一批搜查官目的係做乜

有馬爸爸講過討伐時唔好同喰種講嘢

24區之王解左啦

個岡平都唔知去左邊

仲有好多角色未收尾

BTW人妖個赫子同金木依家果種好似，以前有無出現過同款

睇完舊多d獨白 同 本身re 後半既風格
就覺得作者想咩都唔解釋 直接end左套野佢

有馬邊有讓...

重睇啦

最少金木變番白髮之後無

唔係話第一次束手無策？ 金木唔殺佢 先搞到佢要自殺

未變白髮之前讓左好多次啦 唔讓賽金木變鬼到白髮

就係因為金木一直都冇出全力 有馬先逼佢認真
有馬睇穿左金木眼神係求死 所以先話死者係阻止唔到佢
但金木唔係實力上強過有馬 只係靠泉姐助攻加有馬弱點智取
純正面交鋒既話金木應該贏唔到 所以金木實力只係僅次於衰老左既有馬

講真唔聲東擊西真係唔知點贏有馬 只好怪作者一開頭作得佢太勁

用智取都算係實力上掛 一定要靠力量先算實力咩

我沒興趣 係咪畫到有小小似有馬

咪話作到佢太勁先寫盲佢同衰老

我答緊你樓上個cm

幾時解左

之前政同瓜江講,地下之王係來自和修呀嘛,和修嘅獨眼黎

係既 但打力量相若冇得智取既人就變左打唔贏 所以先輸比鈴屋加佢o靚

作者親生仔冇計 特登寫到佢係最強 冇衰老弱點根本冇得打

佢係咪只會係認真有殺意既時候先會做呢個動作

白金木習慣姐

應該源自壁虎
可能代表認真/力量

想睇董香同金木研幸福快樂既生活

利世用綱根殺舊多 再食左金木 對稱完

上集有巴打話
金木做呢個動作打交最後一定會贏

比人打到隻狗咁

睇返果陣d畫風真係超唔同, 完全係兩套作品

我係有赫子既有馬
睇金木點鳩樣贏

睇咗咁多話仲係睇唔明啲打鬥
寧願佢又係玩偷襲秒殺
起碼個劇情推得快啲

173情報